比人知道左你係毒撚咁就仆街

即刻捉你弱點 又同你玩到好close 又對你好 就係知你好易沉
但係其實佢令一邊嘅生活對其他男仔都係一鳩樣

你以為佢特別對你好好？訓撚醒未啊

但其實我已經中撚左伏 我真係好鍾意佢 但係一望到同佢一齊行嘅男仔 又高 又靚仔 已經灰撚左 無奈係無聲無息之中 已經沉左船

毒撚注定比人玩 當水泡 做後備 成世冇出頭

明白了

沉船 雞黎架

可能人哋冇心玩你呢

依次佢可能真係冇心玩我 只可以怪我自己咁容易衝左出黎柒

收手啦

溝女唔係我地呢啲毒撚玩得起架

點解你可以完全講出我既心底話
真係唔好ff人到你特別好

想話簡簡單單有個女仔錫下 攬下都冇 要求唔高 想有人陪下都要咁辛苦 搞到自己傷哂咁

已經沉過幾次都仲未吸到教訓 衰埋今次唔會再有下次

你想有人陪你 但有冇問過人地想唔想陪你

所以毒撚命運

yes

巴打加油

而家都覺得好似俾人玩咁
好想放低佢

人地都有社交圈子 無謂打搞人

有時好想決絕咁放開 但係放到一半又忍唔住捉返緊 最後又抽唔到身

越靚仔就越有得玩